---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Latisza Warkolnicz
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu | bohaterska porucznik, która by bronić Trzykwiata 'wskrzesiła' ukochanego jako esurienta i szła coraz głębiej jak chodzi o mroczne decyzje. Skończyła jako 'marionetka' uzależniona od silnych dragów by zabić sumienie. Ostatecznie - osądzona przez Pustogor i stracona. Śmierć była dla niej wybawieniem. | 0084-04-16 - 0084-04-21 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Jakub Kurbeczko      | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Ksenia Byczajnik     | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Natalia Pszaruk      | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Natan Wierzbitowiec  | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Petra Łomniczajew    | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Radosław Zientarmik  | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Ulrich Warkolnicz    | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Zofia Skorupniczek   | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Zuzanna Szagbin      | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |